我條眉係咪有得救 有圖llly

賊眉賊眼

Oolollplo
[iol
Ll[/i]ll

p
P
Lp

Pplolop
Po
Ololl

Lll[i]p[/il
Oo

無 死撚左佢算啦撚樣